遇到扑過你條女嘅男人你會點做

想知道會有咩感受

扑返佢
請教下佢，毒撚有二手西已經好好啦

利申： 拍過一次拖條女 (聲稱) 係處女

以牙還牙

同佢傾邊個技術好

告佢強姦

條女係鍾意你嘅即係當年係被迫

有冇過來人
我真係好奇想知咩感受

問下佢ex 條女中意咩花式
再用果隻花式中出條女然後督爆佢唔係處
之後飛

扑埋佢

扑返佢條女

叫條女報警 告佢當年性侵

屌
我應該認真啲問
真係想知

俯首稱臣

笑下扮唔知

試過
冇咩點 反正條女本身都讚我雖然冇佢ex咁長 但勝在龜頭大咁樣
認真答

你對條女係玩玩下定點

一開始我都以為佢係hea答我
後尾做多左 發覺佢有時呻淫個時真係會不其然咁話你龜頭真係好正 大力啲之類
就知佢係認真答

咁你有冇同佢 ex傾 過計

出面大把港女擺酒請ex 黎啦
大把大學師兄同學/同事
同一個圈子

如果我係扑過條女嗰個男人算唔算
會特登讚美個ex
然後扯到去身材 再同個男仔講佢好幸運有個咁好嘅女朋友
但其實心裏面回味緊佢個body

條仔咩反應

條仔對住我微笑
我諗佢真係以為我讚緊去幸運

一人一球
打和啦

我就係驚有呢一日, 所以冇同個非處一齊

佢有禮貌渣
心諗*你老母

by the way點解你會見到條仔

Gay test fail

真心試過
真係好老懢 然後成餐飯都唔出聲咁濟
雖然係好耐既事 我都唔介意條女唔係處
但果下個心真係有啲唔舒服

有冇同條仔交流

咁都可以投票
屌你老母

同佢唱你睡過的 至少我都睡過

帽特別丫

問佢要唔要玩多次 中意就攞去

老實講, 除非你未婚妻係欣宜果款啫, 唔係中學大學一定拍過拖, 又, 結婚擺酒果陣一定會請中學大學同學, 咁理所當然會見返到襟兄, 唔通明明請舊同學但寧寧舍舍唔請果幾個前度咩？

所以娶老婆一定要娶處女

呢個係做咩

爆房玲結婚，老闆岳少到場恭賀爆房玲，爆房玲率領夫婿上前熱情迎接岳少，但老公望住岳少時笑容僵硬，似乎有說不出的內情。

打返場友誼波3p啦 反正都係肉便器黎

扑過又點 你宜家先係有得扑果個黎嫁嘛
我覺得1唔1手唔係咁重要 重要係扑佢果個宜家係你

唔好覺得你擁有緊任何嘢
你只係喺嗰個restricted period有權使用啫

拍完都係處 但成枱Cum兄弟

大家都係強姦犯 打和啦super

著同一個人舊鞋兩次？？

講得好

我都唔明

agger
大家樂啲二手飯重好味
Ching 有冇試過

ching ho ball